睇完Blue Valentine 好sad

明明dean仲好鍾意佢

套戲都幾寫實

好撚鐘意呢套戲

睇埋 浮生路 同 讀愛

女人真係絕...

Dean: Baby, you made a promise to me, okay? You said, "for better or worse." You said that. You said it. It was a promise.

Cindy: I'm sorry.

Dean: Now this is my worst, okay? This is my worst. But I'm gonna get better. You just gotta give me a chance to get better.

我睇親都喊

其實個女係咪cindy個ex
Dean明明幫佢養埋女對屋企又好

女主角=G

呢套真係好sad，仲要不斷對cut以前熱戀期更加感受到嗰種唏噓，好似呢個世界無感情係長久咁